又放過個廢老呀?

手足比人扑後尾枕仲話放佢一馬? 有無搞錯呀?

打柒埋個左膠

又放 返去含撚啦

尾隨拒
打7拒

左膠無得救

阻撚住地球轉

屌, 現場啲仆街左膠

成班垃圾港豬 香港變新疆集中營抵撚死

果班手足唔該好好檢討下 果陣仲未有狗過黎 點解要放過佢?

放撚左條廢老？
打撚死佢啦
屌你老母左膠

真係唔知點講
隔住幅牆都可以拉兩個，係咩玩法

發夢有鏡頭影住唔落得手,好似係

放一個，有持無恐
之後三個手足出事
多謝左膠

同個廢老講放佢一馬唔係會以為佢會心懷感激呀?

了解清楚先
好似係去留意見不合

你自己又唔打？屌你老母！冷氣軍師！

左膠:唔好打呀，唔好打呀

咁仲出黎抗咩爭

自己友點會出磚打頭呀

廢老打後腦其實即係意圖謀殺

話撚左左膠唔係同路人，要同罪論處

扑後尾枕呀 乜野意見不合呀

屌你老母左膠同黑警一樣賤
以後開遮阻鏡頭
殺咗佢都得啦

大愛撚係咪唔記得咗琴日發生咗咩事呀

拎遮擋鏡頭

琴日出完抖番一日都唔得?

係 要用愛感染佢

屌你 自己䦕post推啦。又長又阻撚住睇post

下鋪真係打埋啲死左膠啦

真係唔好哂時間落廢老到,快快手手私了完就算,一陣引到狗來又走唔到

仲要比FA幫佢

穩定政權 勝在有左膠

無下鋪啦 下鋪個廢老學精左 唔知又有幾多個手足被扑頭了

點解你淨係出post, 唔去現場郁手 ？

下次連左膠都打埋啦
佢唔撚俾人用磚打頭？
屌你老母次次都係阻自己友
出去阻班狗嘛

推

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

對敵人仁慈
即係對自己友殘忍
自己友一個一個比人扑
人地就一個乜事都冇

唔開遮？

廢老將佢五花大縳
再係佢身上寫平反六四影埋相先啦

抖番一日得唔得呀

就係有cam先要大力啲！破窗效應！

對方黑白紅藍都係想打撚死你
所以一兩個已經難纏，分別係決心

永遠都有左膠阻頭阻勢，冇撚得救

點解左膠唔比人打

成撚日唔好打唔好打！
比人打都唔都唔還手
你地左膠都on撚79
死返去屋企睇電視算喇
阻撚住哂

你放撚咗個廢老
佢咩事都無 又橫行無忌㗎啦屌你班左膠

下次要打撚埋班左膠

真係戇鳩無藥醫，比黑警打唔撚見呢d死仆街出黎抱住頂

又就咁算

拎遮就得啦

屌垃圾左膠

做人有底線真係賤命
黑警都冇底線

還手啊仆街 咪撚理班死左膠

你都on9

我比人影到點算呀 緊係叫人打啦

sad but true 有底線其實係一種束縛

開傘擋鏡頭
搵條女攬fa哥哥,一走就當咸濕佬郁埋

放走就係累死手足

又邊隻左膠呀

屌你老母下次打埋左膠一份啦 唔理男女 可能係鬼都似

當左膠阻住你打人果陣,你打左膠就得嫁喇

柒少陣啦屌你

左膠不死，港難不止
左膠永遠在抗爭者背後桶刀

我地好和平，要用愛發電

有人問點樣阻止鬼, 點樣保護手足
呢啲其實係經濟學問題, 增加臥底成本咪得
睇咁多年港產片, 正常臥底黃左會點, 無理由唔知o架喎?
依家畀人捉到根本無後果, 毛都唔會少一條
所以廢老同臥底咪有恃無恐
畀我係指揮官下次放夠一百人入去添啊, 一炮捉晒勇武手足
畀我係鬼, 直頭打撚柒啲路人, 反正入晒呢邊數都無後果嘅
畀我係廢老, 下次有理無理拎鎚就兜落去, 反正另一邊一定唔敢還拖
最多咪綁起, 一陣就有差佬救啦
咁你話點會無鬼? 一定有一大堆, 因為根本係低危險任務

冷氣軍師唔出去幫拖係度UP乜鳩?

警察又唔捉佢，示威者又放過佢，唔怪得佢地可以咁撚惡

我意思係
個前因係因為去留意見不合
而佢又好似唔係藍絲
驚人唔知 想講返個前因啫
不過總知郁手打手足就唔係同路人

講左幾多次左膠唔係同路人，係敵人呀，係敵人大家知點做啦

而家係叫做左膠唔好阻撚住曬
下次你畀人但冇得報仇好開心

下次一見廢老唔好同人打嘴炮
直接綁住的埋一邊啦

拉撚開個左膠啦屌
好撚憎左膠

公投下點應對左膠啦

On9😁到唔想認

屌你老母左膠

死左膠都係返屋企瞓覺啦
阻撚住曬

拍住又點? 連火都識放 但踢佢幾腳反而唔敢?

驚閪

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

點解今時今日，過左尋日嘅事，都仲咁撚多左膠

個廢老擺明係想蓄意謀殺 你明知即黑警唔會做嘢 跟住你又要阻住手足 你係有咩意圖？

今時今日仲咁on9, 抵香港變集中營
聽日又照舊返工

agree

綠衫嗰件？
但係一堆記者影撚住喎

廢老都勇武過你地 冇撚得救呀

琴晚夠一堆記者影住玩火魔法 有乜野分別? 既然唔會割 點解唔行前多幾步?

中共港共想引人殺黑警阻止美國立法
中共要10月1日前搞掂
係中共急, 唔係我地急
大家和理非遊行集會等美國開會
睇下D高官點比人清算

左膠可以割蓆

琴晚做咩唔見d 大愛撚叫唔好打？

廢老都做埋手足？你弱智睇黎唔係扮架喎

記者面前殺咗個廢老？
殺都殺狗啦

死幾個手足但可以拎盡光環 左膠最愛 我屌你老母

香港人始終太善良，不如做順民算吧啦

左膠當道
要勇武先消滅左膠

你自己唔做都唔好阻人做

Uncle ben點死
大家知唔知？

左膠一直做藍絲保鏢，保障阿叔打人權益
必要時仲幫手報警，確保傷者被捕

累街坊照打

我冇左光環點算呀 緊係唔好還手啦

屌 我講緊個呀叔扑尻手足

屌。。。。

唉，左膠應當敵士處理

用愛感動共產黨

popo 有無放過尋晚班人？無既，你話應唔應該放過？

一定係非黑即白?

邊條撚樣攬住個廢老

真，要學下d警察，搵兩三個人搭膊頭等佢發唔到力再撻落地亂腳踼爆頭，再搵人扮和事佬擋住比其他人散

最好笑係仲有人話 呀叔 我救左你一命
笑撚到我內傷 有聖人光環

左膠死全家

唉左膠累事！！！

其實係咪應該...起撚埋阻膠底
呢D撚樣真係好Q阻定好Q煩

其實用新屋嶺同一個方式對待咪得
我講左d咩 自己諗

左膠真係尊害自己友

咁樣打人仲保佢 咁撚大愛就唔好去前線啦

連左膠都要打
on9累死人

比黑警打果陣又唔見大愛左膠蒲頭

有條著反光衣攬住佢

阻膠

琴晚太子個班就係比佢地累死

抖你老母，講就兇狠

仲有一個

得啦 收皮啦左膠

琴晚就係因為班廢老咁快唔記得

屌 起底原來係垃圾5毛

其實有冇諗過咁樣只會助長班廢老打人 打完仲要有對家保護自己 戇鳩左膠究竟有冇腦

一定唔會係同路人，點會拎磚呀

我覺得係要放佢走的
打撚到佢殘廢先放

今次和你飛已盡哂力 唔好篤灰
要怪就怪冷氣軍師冇策略

咁不如你提議要打到個廢老點你先滿意？
打死呢件廢老我都唔割嘅
不過好奇你地點先收貨
問你係咪要殺埋佢你又問返我

真係無眼睇今次已經係第幾次啦又係咁？爭氣啲啦屌

起碼終身殘廢

做咩都好 我冇意見
重點係唔好糾纏

扑後尾枕明顯就係想謀殺啦

左膠死撚開

你比人打之麻，我最緊要攞光環
今日，香港人，再贏多20000分

關你咩事？點解要同你交代？
你唔想打既就行埋一二邊
下次再有左膠保護襲擊人既廢老 視為同黨照打
打得一兩次就唔會有左膠衝出嚟

爆缸基本盤啦

放人只會越黎越多、越黎越嚴重
如果有手足死 左膠就係甲級戰犯
黑警放人 左膠放人
冇成本點解唔做

死警犬想引人講野拉人?

有左膠保護
怕你有牙

依家個廢老無受傷害 仲要有人話 呀叔 我救左你一命
你係咪覺得呢個情況好滿意?

啱呀 本身前線做嘢唔洗同人交代
本來就唔關啲冷氣軍師事
但係就係要有人開po問點解放過
我軍師咪一齊討論下
我就係好奇班前線要點做先唔會比人問點解

尋日又話掛住打廢老搞到俾人拉
今日又問點解唔私了要放走廢老

屌你咩冷氣軍師
講能左幾廿萬次 現場決定啦
咁鍾意打自己出黎打

旁觀者不得依牙鬆鋼

係First aid保個廢老
咁佢都係盡First aid嘅責任
下次手足分兩批 一批擋住FA 一批私了
咁上下先放俾FA救

琴日係同廢老嘈交.... 果陣係地鐵站 今日係空曠地方 唔係乜野都可以拉埋黎一齊講

我睇到有手足兜塊面踼到個廢老仆街
佢成隻死狗咁
我就收收地貨
多啲血會好啲
不過前線點做 我都無所謂

放佢老母

地鐵係倔頭路
大嶼山難道唔係？

現場判斷啦 好嘛

接受唔到可以唔出聲當睇唔到 但真係唔好阻 我信前線有分寸 唔會搞出人命

成個香港都係添

連登引人講嘢拉人

東涌站：緊急廣播，乘客請盡快離開車站

隊尾快

左膠食屎啦

講真 要打真係要快 一陣咁多cam影住先打就盞搞

屌還手啦 自衛渣

聽日返工，不了

左膠真係好撚煩

扎帶綁手腳 放佢係度由佢𣺉雨餵蚊算啦

左膠到咁？打你一邊面俾埋另一邊佢打？
冇人會appreciate你架 攞黎用愛感化男絲？

有鏡頭仲好，依家係條廢老郁手用磚打人後腦，分分鐘可以死人，所以條廢老比人打死都無得怨

咩叫先撩者賤？咩叫以眼還眼？

有鏡頭影住仲可以比啲廢老知道打人係有代價，之前已經有好幾個比人拎刀斬，果時就話唔夠人加上有武器無辦法，但琴日人多條廢老拎鎚仔打人又無事，今日拎磚打人又無事

到底你地左膠想我地手足幾多人傷？依家唔係鼓吹主動打人，依家係叫適當還擊

睇撚到嬲，唔好話我係冷氣軍師，我係塞撚到未入到去屌你老母

其實係咪要同左膠割先得